識食既食咸肉傻一定係落糖

鹹肉傻

又鹹又甜

鹹肉傻加美極
鹼水傻加糖

WHy not both

鹹肉糉點砂糖
鹼水糉點糖漿

糖尿儍